誇世代 (22)

屌原來阿mike

痴左線？

搞乜撚野呀

咪咪姐痴撚左線

完全報左仇

咪咪咩事

我地

痴呆

真係痴撚左

報完仇痴左線

陳林恩平

屌 fanny走火入魔

走火

咪咪姐癡線架？

今集會唔會成集都FF架

傻架

Fanny 痴左線

fanny short咗

Fanny有妄想症

咪咪

真係腦退化

半個鐘就暴走到咁

阿一飲醉阿mike咁都忍到

痴到

報錯仇

林恩平

做乜鳩

明明係講緊報仇
個氣氛話變就變
編劇好野

屌 咁啱呀

我係咪miss左d咩 點解朱咪咪突然間痴左線

fanny會唔會一直都係癡線

尚董引蛇出洞啫
邊有咁易有破綻

似係咪咪姐老公死咗，搞到痴咗，根本唔關尚慶端事

幾時有walking dead

咪咪姐係咪已經痴左線?
定係老人痴呆?

搞咗30年

成家都係做戲

飛完返黎就咁

咪咪姐演技爆發

其實一路都有hints

你老公邊有咁大隻，咁明顯移花接木都信

可能當年根本就係咪咪姐放既火

成班師奶

依集開始節奏快到
同一陣個套差咁遠
之前三字尾悶到差d想半棄戲
咁剪真係好咩 想谷收視都唔係咁啦

傻左

其實無正常過

冇睇半個鐘，劇情大暴走

睇預告Fanny搞死陳豪

阿一真係淫婦樣 一定好大食好好屌

阿Mike係咪覺得自己信錯Fanny

點解佢個電話會響㗎

如果依場係奶茶風暴 咁佢地起碼嘈一part 跟住去廣告

腦退化呀
睇佢食香蕉就知

瘋狂暴走

啱啱尚董果段 跟著 咪咪姐

咪咪姐 通靈 定落去同佢打牌

如果係咁真係暴走到痴撚線

預告無walking 我懷疑walking死左就係walking dead

如果作到咁真係好爆

對眼都不得了
可惜豹哥無兒無女

雖然大暴走
但係暴走得好睇喎又

想快d睇降屍的

之後做無間道電視劇

豹哥後生咁放縱

尚家

豹嫂有個mv周街同人打茄輪

屌左出聲

舊譯那不勒斯係因為Napoli英文串做Naples
Napoli拿玻里就係意大利拉丁文串法
唔關蝗譯事
小三吃貨就真係

其實一路都好快

好多人miss左集就唷跟唔上

應該不至於，但同尚家應該有恩怨先會當對方仇人

爬窗？

咪咪d戲太神

Ali

係
有日出左街冇睇
之後睇返啲關係已經唔同哂

珠咪咪大凸波

幾多年前呀

大凸波

又幫六福賣廣告

笑撚死

好想抱起佢黎屌
之後射晒落塊臉到

含x待o

毒死了

耆齡王2.0

中伏我以為佢地坐喺茶記

學陳豪話，尚家係自己攞黎

又話走

係咪預告個到

預告好似有講
陳豪指住個短髮女人話:原來就係你放火燒死我父母!
個背影幾似朱咪咪

朱咪咪可以拍危情十日

準備噴血

大暴走

Fanny殺mike

會唔會ff

fanny真係暴走

噴落鏡頭

我都係

咪咪應該係最多戲份既二打六

嘩屌 以為ff

做乜撚

以為FF

又大暴走

痴Q左線

痴撚綠架

WTF

屌

以為發夢

CLS 跳得咁快

wtf

咪咪姐

唔係ff 係真

急性水銀

今晚嘅劇情好跳脫

咁癲

Same

我四條A呀…哈哈哈哈

死啊 死啊 死啊

好正劇情大暴走

Mvp 咪咪

死咗

下唔係夢黎？

仲以為又ff

劇情暴走到痴左線

阿咪儲齊啲卡未

佢應該後生個時已經痴痴地線
FF尚家害佢老公

精神分裂幻覺

醫生證實左係精神分裂 而且有幻覺

食水銀都冇事

朱咪咪做乜柒

已經分唔到真假

原來係真

黐線
要尚家滅門
點知隊自己大倌

死啦死啦死啦 哈哈哈哈哈哈哈

咁撚驚喜

勿忘初衷

陳豪又啪咗愛滋針

連登仔

一切都係booby嘅夢
佢仲係荒島

Mike可能都有分裂

walking嗰個下嬲做得好

係我無送佢入青山

唔想送佢去青山

會唔會陳豪設計扮自己都受害呃信任

呢集好正

原來咪咪姐真係痴線架

好似

Mvp朱咪咪

噴到啲血鏡頭都有

咁Mike報咩仇

阿mike操咁大隻

做咩無啦啦痴左線

特登架啦

陳豪係咪都係奸架

乜以前已經知有
以為陳豪呢排先知

岩岩咪講左

一直放火既都係fanny就神劇了

其實翻過去既話
唔應該救mike
應該救fanny個老公

大奶淫婦
佢同老公傾電話個陣一邊狗仔式一邊大巴掌打佢屁股
問佢點解咁淫點解成日係到誘惑人
中出再塞撚入口舔乾淨
呢啲淫婦成日趁老公番工就叫人上屋企做愛

咪咪姐真係要拎視後啦

Benz完全唔似老豆

一直有精神分裂
但之前幾集完全唔似有病

paris好正

paris

陳豪真係有八奇級智力

扯開佢件衫

係

陳豪扮野？

陳豪真係好衰

好似同嗰friend傾計

之前唔覺咪咪姐有病

世紀強吻

屌

好sweet

Oh my god

alin平到

陳豪賭一場

陳豪又扮

扮野whisper paris果下

屌鑊金既

唉唉 Paris Paris

ali 真係好得意

好sweet呀

岩岩笑果下好靚

金金金

痴線 ali好老婆

鑫鑫

成套劇得walking係真男人

好想扯開Ali 件衫就地正法

亂倫呀

又準備虐心

三條線都配返首歌幾好呢

誇到盡

想去支持下喎

嬲嬲豬好正

瘋狂嬲我啦

Ali好得意

幾錢先可以搵三金做女僕

今晚好快咁, 已經播咗三節

有冇人覺得好亂

無謝生

乜名

Sorry 冇

晚晚都過得好快

劇情好豐富 無拖泥帶水

無

又點亂

屌係咪套套都好似唐心咁

鑫鑫你都唔識?

好多人不求甚解就乜都當係大陸譯名

可能有呢

Ali 真係好撚正 做完幾時有下套有佢

諗起之後要睇乜平安谷就覺得好唔捨得

唔會啦 未破冰

以往Paris 發現Mike報仇 可以搞5集 再和好 又搞多5集，今次一節搞掂

有玉華

推到誇世代最佳劇集
bobby 陳豪 張繼聰男主角啦

觀眾席有呢

陳豪 好撚適合做喜劇

有幾亂 難得一套咁多集 集集都好睇 仲要條主線冇變過

阿七好慘
情人變左阿哥再變舅父
大家姐變左阿媽
二姐父變左老豆
阿媽變阿婆
阿爸變阿公
其他家姐變哂阿姨
姨甥變表哥

又紮返le個柒頭

舅父

好sad

佢同Ali好重甜

之前嗰幕fanny話塭陳林恩平打牌，之後個shot影落林恩平個墓到，有冇人可以解釋下點解

呀七

未破冰？

2月會播返套3年前嘅劇 幼嫩

呀七一梳呢啲頭就勁阿嬋

精神錯亂點解釋

阿七一時靚一時柒

fanny精神病囉

咪痴左線囉仲解釋

咪精神病發囉

咪就係佢痴撚左線同死人打牌囉

證明報仇報到傻撚左

呢個LOOK係好撚7

舅父

好可惜 呢段情

幾得意

邊齣

有冇咁難明

屌 sad ending

車輪都未打過就無左段情

靚既女仔梳丸子頭係好索，即係佢唔夠靚

陳華鑫

舅父 聽到個心乸住乸住

長輩圖

好柒

你又知

咁有緣反而一齊唔到

一身淫味 又慾求不滿
用條撚拍佢塊臉
咁有錢係背後抱起佢走出露台張開腳屌

狗男女

姦夫淫婦

咁都唔明同個死人打牌你話呢？

臭雞

奸夫淫婦又出現

海洋

ocean呢個look好似mk送貨仔

anjay條臭西

邊個得閒望你啊八婆

波士早晨 同洪永城嘅

安安收皮啦

陳嘉寶想飛佢了，一唔做有米仔

臭西現型

Walking典蒜

渣男

飛佢

分啦

一早扑左啦

Man左咁多

冇錢 唔要了

臭閪現形

貪錢咪直講囉八婆

驚無錢

Anjay本色演出

想講好耐 點解佢個樣有時好老 但有時又青春
有無人明 變化好大

安安貪錢臭西

anjay恨錢恨到癲左

ocean呢個look好靚仔

安安快D走

以為工人係尚董

揾金主，死臭雞

我意思係 係咪fanny見到個墓以為識佢 算啦痴線婆啲嘢我諗唔透 都係問下啫

要分手了

食罐頭？

呢段預左喇

貪錢臭西

港女現型

食罐頭

平行時空？

呢對係咪要散

係就快啲

雞

安安好貪錢港女咁

飛鳩佢啦

邊有 ff黎

安安咩居心

屌得好 屌撚死anjay條臭西

有無咁貪錢

屌9佢

因為佢貪錢囉！

仆街啦

喂

Anjay想食鮑參翅肚

分手

689 屌完鬆

臭閪

雞格出晒黎

臭雞都係想要錢

八婆現形

貪錢精

anjay

安安睇落變得仲仆街過以前既bobby

咁臭閪

一見條仔食窮野即刻西面

同花膠仔拍拖重有山珍海味食
同Ocean拍拖得罐頭

拜金女露出真面目

應該同阿六結義啦臭西

中出即飛啦

唔想佢哋散

貪錢貪到出晒面

aj現實都係咁?

畀安安搶左

哇屌真係死臭雞黎

空缺

ocean同安仔去左日本移情別戀

又sm

本尊

賤西

安安

亨少鐘意多P

臭西

如果之後同返佳佳一齊
我真係屌撚死個編劇

得熊君可以冶到牙六

阿六最like

唔會啦

臭雞

btw冇追一段，之前明明講anjay好好人又錫老豆老母，又肯唔顧錢同陸永一齊，點解突然變到咁拜金

SM

廢石

放手呀

激到佢噴血都似

但現實佢兩個好似有D野

臭雞 anjay

真本性

一接到劇本 做返自己 easy job

係人都知係佢啲fd影啦

阿六收皮

冇

依對又係貪錢既

佢之前話醒覺左
香港無希望 唔抗爭 搵個有錢仔 嫁左佢算

係囉,又搞社運,又打倒霸權

大戰

借房

同本尊sm完
乜柒都無

10a好似睇唔上佢

好耐冇睇，安安做咩?又轉靈魂

波士早晨

廢柴

胡鴻鈞做戲幾好睇

狗咬狗最好睇

龔家欣反白眼個樣好有戲
佢真人應該都成日係咁

冇 個性格唔同咗啫

今晚一集隨時係溏心四個星期劇情

唔撚係掛

你唔好叫阿木啦

諗通左

又做雞

等cap圖

阿田等比人屌

好惡

阿mike又贏

花生mike

仲鴨添

好襯 雞同鴨

我係雞你係鴨

抵死

阿田read佢mind

成段啲對白都好正

大塊田抵啦

阿mike玩哂

柒頭田

全部癲哂

哈哈哈

牙六同零結餘

阿六真面目出現了

阿田仲係咁蠢

今集d劇情夠tvb平時d劇拍一個月

阿六自爆

今晚啲劇情推得好快

女人嘈交

跳哂制

大塊田

x10

癲狗x10

目的達成阿田即走

x10 乜撚野

出面大把路數

好撚正 劇情快撚到

大塊田呢幕

抵啦

一集飛到

劇情去得好快

真係有進步

今集成班角色都被人撚

公家欣真係好廢

我出面大把好路數

好撚癲

胡鴻鈞扮奸都幾得wor

開始大暴走

快到

乘十

以前做保險既 明啦

大塊田終於威返次

呢十五分鐘不停鬧交

準備含家產

小學雞罵戰...

諗起自膠一打

咁快

真人

快到一個點

陳豪NG

又無波 啲戲又垃圾

你冇野呀嘛

嘉欣個樣好撚串

爆足成集

屌

好多ali ng

閘住反彈 無回頭

ali好正

睇到好心涼

頭先果幕阿田都叫柒，識唔識睇劇情架，撚鳩阿六喎

今集好剌激 睇到眼都唔眨

佢腮位突又方，一頭髮梳上去和正面睇，會老好多

玩平行時空了

下集又暴走

死緊

快啲到聽晚

下集玩月光寶盒？

又BIN 雷曼C

月光寶盒？

哇咩事，靈魂出竅都電埋？

田好型

電曼

Ali啲ng仲cute

正呀

死梗

癲狗

Ali ng 好可愛

陳豪去左未來做領袖
而bobby應該係自然變老？定點

真心唔差

命運石之門

哩套對目前為止真係好好睇

mike點都死
即係要宋仲基同walking救

節奏快到

娘子 同牛魔王出黎睇耶穌

石敢當d戲都唔錯

期待黑化豪仔

俾人過橋抽板仲以為自己真係有料喎

成套劇最入型入格就係佢

痴線係咪最後一星期集集大暴走
今集好癲
一集嘅劇情快到

但乘十真係好膠

抵撚死啦大塊田

我係癲狗 你係跟尾狗咋

都話cctvb得一條路 就係一心一意鳩拍

仲有偽毒

好似就50集，好似唔覺係結局篇？

句野好毒

依個真心臭雞

冇左昆哥好睇好多

好鍾意ali

咪係，好撚正wo

但係事實 佢唔讀大頭b心阿六點會識搞環保

所謂認真拍仲鳩啦

阿六現實都係轉數好撚快嗰d八婆

好過坤

覺得佢好靚仔，點算好

最佳劇集：誇世代

搞亂timeline 搞到walking dead

唔理劇情性格 有冇人覺得ocean啱先個窮look好好J

一開始帶眼識人就唔會俾人gut啦

一白遮三醜

陳豪都識用d卡

得番4集
玩到咁大點收科
好驚爛尾

呢個look好過有錢仔look

下星期一都做第套了

究竟張繼聰同江嘉敏有無機會？

佢要放頭髮落黎先正
佢扎起左就唔多得

頭先阿六做得幾好

agger

降魔的真係近年好劇

蘭花劫嚟

做番自己

扑左尚董

除非大家姐唔係親生
不過應該冇時間講啦

未來黎架

一集進度=一套糖心

不嬲都唔差，之前做龐杰幾好睇

江美儀知道自己冧過細佬之後會咩感覺

真係好好奇到底結局會點寫

WALKING條線應該完晒
黎緊幾集應該都係陳豪線埋尾

我想睇walking dead

唔太想有大團圓結局

大家對結局唔好有期望好D

好似睇緊9gag啲膠片

同件廢柴小學雞式互屌都叫撚鳩人?

點解呢套啲女可以咁掂

呀媽係江美儀
姨媽要胡蓓蔚
老婆要Ali
二奶要Anjay
三奶要龔嘉欣

究竟生活要點過

點知所有野都係波比發夢諗出黎

汪阿姐未出

今集中毒果下, 之前個個都估 FF, 點知係真

阿蛆出場洗白尚董

每集都覺得時間過得好快，都係追番自己語言既劇撈飯最有親切感
好期待下集會講咩，對下一套女權古裝完全無興趣

蘭花劫2

想問結紮， 點解唔搵家計會 要搵金刀陳

中毒估FF，點知係真
又估朱咪咪鳩up尚董係無辜，點知真係尚董燒酒樓

battle together點降

套劇最成功係你永遠估佢唔到 邊個會估到最尾出埋喪屍

結局如果玩 蝴蝶效應 會唔會係bobby 去番一開始磅重機個到 唔拎張卡 之後繼續上飛機
咁所有野就唔會發生

一路都覺得公家欣好有潛質，由師父我明了果陣覺得佢係後生女最好果個，係衰太瘦

另外削骨哥好似都可以有啲作為，佢有少少黑暗，邪氣feel，演膠毒之類奸角可能唔錯

呢個有可能喎

ali個樣

同膠毒冇得比 膠毒重有股霸氣

見到阿蘇就諗起蘭花劫， so mean

好cute

阿九開始黑化

第四十六集 (01/08)
可瑤將懷疑月芬向尚家報仇之事告訴劉行；美娜與仲基二人感情向前邁進。尚通舉行業績發佈會，意外出現竟是可清告知文健，可兒是他們親生女兒的片段，尚家各人立即退席避開記者追訪。文健開記招，將所有罪名攬上身。慶端賠一千萬將文健辭退，又替可秀辦離婚。港生享用月芬煮的杏仁糊後突然吐血昏迷，港生無大礙後找仲基和劉行商量，指不敢跟許sir明言，害怕揭露真相後可瑤提分手。可兒決心到台灣開民宿，拜託劉行照顧慶端。安安知道尚家發生巨變，勸Ocean回尚家安慰慶端；安安要求港生安排她加入尚通。

第四十七集 (01/09)
可欣偷聽到慶端有意交棒劉行，心中不忿。港生故意指可欣沒機會坐上總裁之位，給她一份電曼融資計劃，表示事成後二人可獲億元回佣。潔茹開名貴跑車去找仲基，央求他介紹財經名人七叔給她認識，打算全職炒股票。仲基勸她勿靠旁門左道，潔茹決定與他離婚。潔茹資助佳佳和包豹的咖啡店開張，她和仲基到賀，又主動資助包豹拍微電影。仲基繼續研究禮記辣椒醬，包豹忽然看到舊電視。仲基知道港生為月芬的病難過，送他一張回到過去的磅重卡。仲基收到電曼財困消息，和港生同步衝入可欣房間阻止簽約，可惜他們來遲一步……

第四十八集 (01/10)
仲基認為送走慶端和可瑤，便不會發生悲劇，另方面盡力找出電曼欺詐罪證。仲基看見安安和Ocean又吵架，之後發現潔茹留下杯麵，感覺不妥。娥姐向慶端認錯，劉行勸慶端和可瑤找雷震回來。港生將電曼開會資料交給仲基，由他和劉行交給警方，而他開記招踢爆電曼事件。尚通出現提款人潮，慶端質問是誰與電曼簽約。可瑤告知港生她剛懷孕，更說去墮胎令他沒子送終。可欣有意偷入保險庫偷錢，被行田捉到。慶端將保險庫密碼交予劉行，命他收拾殘局。劉行和可瑤在保險庫點算資產，意外發現慶端年輕時與女子的合照，調查後得知是她親姊慶莊。

第四十九集 (01/11)
慶端獲慶莊原諒後突然昏倒入院，雷震和七個女兒全部回到她的身邊。天諾找港生，直斥他為報仇失去事業、妻兒和朋友，港生不認同。港生得知尚通獲美國咸豐銀行注資轉危為安，不禁面如死灰。包豹又見到電視機，畫面已是2047年，仲基帶着叛軍與政府軍對抗。畫面突然播出之前失蹤了的潔茹的呼叫，瞬間電視機消失。許sir找到偷潔茹手機的小偷，他說潔茹瞬間消失了；仲基推斷潔茹上了時光的士，他和包豹又召時光的士到2047年，香港已發生核爆，他們在荒山野嶺找到潔茹。三人到叛軍營地，此時政府軍來追殺叛軍，帶頭者為港生。

第五十集(大結局) (01/12)
仲基奪去高倉的手槍欲殺港生，劉行求他放過港生。可瑤暈倒街頭，醫生指她心臟未能負荷懷孕，提議終止懷孕，可瑤已知懷龍鳳胎，她不肯墮胎，更要與港生離婚。劉行告知港生2047年的情況，勸他回頭是岸。港生出奇不意打暈劉行，以他要脅仲基奪取磅重卡，仲基乘亂拔槍槍殺港生，三人糾纏中，港生錯手開槍打中劉行。仲基告訴港生去過2047年，香港核爆變成廢墟，滿街喪屍，要他答應阻止災難發生。港生不斷回想他們三人經歷患難、苦樂。慶端指可瑤不顧性命危險，繼續懷龍鳳胎，她請求港生拯救可瑤，港生想到辦法……

Tvb近排好睇少少果兩套都結局篇大暴走，好驚又一套降魔的

回錯post

上面粉字劇透
我用電話

好彩無睇，劇透正仆街

wiki話出世之後俾人調包無血緣關係

縮撚晒，驚就咪睇
唔用心睇睇唔到的

算把啦睇完都唔會知佢講咩㗎
而且上個禮拜五條trailer基本上到講曬

縮撚晒，唔用心睇都睇唔到啦

而加個個用black theme 好心鴨免就整個劇透highlight

要睇劇透自己識搵, 貼出嚟做咩

Ali 做得好好
希望佢拎到獎

應該OPEN END

縮撚晒，粉晒，驚乜野，有心睇就睇到，冇心睇都唔會睇到

頂盡magic pro林平之

Ali 好多呢 D 表情, 好好 Cap

佢係呢套野d表情好古靈精怪

佢同二姐夫9up炸

ocean似林平之多啲

Coffee Cap咗幾多張Ali

用black theme嘅話
藍字應該係最難睇

唔知, 有出 Ali 大頭通常都有 cap

同 mike 果邊, 好多勁靚大頭, 女神 look
開始 Paris 有錢女發癲, 同埋凌潔茹果邊, 通常輕鬆 D, 就好多呢 D Cute 表情,

Ali 真係好好 Cap

仲有白滑格肋底同腳

咁嘅話bobby係咪死硬

Walking dead=張繼聰死

基本上可以唔洗著褲

睇完劇透，又生龍鳳胎，會唔會好似terminator咁

一集就打沉五件仆街 尚董，6女加佢老公，大塊田，貪錢港女。咪咪姐算？

今集真係快到
睇黎真係cut左好多但又唔太影響
而且今集啲臭雞又人撚，睇黎劇組真係好清楚知道觀眾想睇咩
Btw, 最後bobby見到啊田比人撚，希望唔好心軟，繼續揀Dina

今集正到

Between石敢當真係唔錯

好過好多演員

今集節奏好快但好睇
我估中左尚董開始眾叛親離但今集仲有太多其他野
安安同阿茹畀人插真係正到

Btw下集電曼（雷曼 ）簽約果到walking係阿六隔黎既
唔通知道左mike仲有企圖，所以過阿六果邊制衡佢（順便用四哥身份制衡埋阿六 ） 不過之後又掉水樽救左阿mike
呢套戲咁犀利都係估唔中架啦

老老實實
睇完個劇透我都唔明後續係講乜

應該無整，佢五官不嬲都大，係近兩年瘦咗殘咗，可能劇接劇好辛苦

當日佢靠阿六先唔洗比人屈坐監
知恩圖報正常。 而且邊個唔想有正工打

應該陳豪知道佳芯同繼聰懷疑朱咪
咁岩又知道朱咪有精神病所以棄卒保帥博同情

Testing 1234

啊六應該要串埋佢：當初唔係有我幫你，你一早坐緊監啦死監躉

其實個劇透睇咗都冇所謂，以尋晚果集為例，睇劇情只係想像到一般TVB劇，劇情講嘅雖然冇錯，細節唔齊唔在講，成個feel真係兩回事

開始覺得有啲無聊，劇情七國咁亂收唔到尾

剩係copy尋晚果集，做完唔算劇透
基本上寫嘅同你睇嘅真係好似2件事咁
(不過利申後幾集劇透我都唔敢睇)

第四十六集 (01/08)
可瑤將懷疑月芬向尚家報仇之事告訴劉行；美娜與仲基二人感情向前邁進。尚通舉行業績發佈會，意外出現竟是可清告知文健，可兒是他們親生女兒的片段，尚家各人立即退席避開記者追訪。文健開記招，將所有罪名攬上身。慶端賠一千萬將文健辭退，又替可秀辦離婚。港生享用月芬煮的杏仁糊後突然吐血昏迷，港生無大礙後找仲基和劉行商量，指不敢跟許sir明言，害怕揭露真相後可瑤提分手。可兒決心到台灣開民宿，拜託劉行照顧慶端。安安知道尚家發生巨變，勸Ocean回尚家安慰慶端；安安要求港生安排她加入尚通。

不過見到大塊田同anjay咁折墮都幾心涼

阿二畀人打完巴再講多次討厭鬼叫不屈服
阿田畀阿六插叫佢講多次，佢就講癲狗×10

Btw睇返前面留言，其實阿六爆大鑊對佢無咩得益 之前林文強就話可以對付嬌拔搞ali就可以令陳豪地位動搖，但爆1，2，7既秘密對佢無咩著數 關禮傑已經無晒威脅，三個女既本身都尚通無權力

佢點估得到仲有陳豪呢個幕後玩家
成個尚家幾乎都俾佢撚過 1,2,4,5,6,尚董,雷公同工人
如果冇fanny入嚟搞事，陳豪好大機會已經成功咗

fanny真係豬隊友黎
不過若果mike成功左，
要同Paris係埋一齊仲難過阿六無咩下場
（預告話mike追paris先至畀車撞死，咁姐係陳豪雖然仲要報仇但真係鍾意左ali ）

講起黎，之後walking會掉樽改變左命運令mike無畀車撞死之後搞出喪屍圍城
但諗諗其實如果無改變過命運，呢個時空各人既下場係最正常既惡人有惡報
mike揀左報仇，尚家散晒，尚董眾叛親離，阿六一無所有，mike亦最後畀車撞死 安安同阿田既下場就改變左時空都應該無太大分別
不過呢個時空好人都無好報，bobby就話同dina坤狗幸福快樂咁生活落去 但paris同walking，尚家其他人都無做咩衰野都一樣悲劇收場

黑暗下好睇過個個都咁開心

嗰個豬頭撚會唔會係譚炳文

好似真係佢配

不過呢個應該都唔係最後既時空
有d打機feel
上面果個就normal end，喪屍圍城就bad end 有無得玩出good end呢

Btw原來龔嘉欣用阿六爭女配（定應該話博冧莊？）
原本名單出果陣畀人話內定姚子羚因為篩走唔少有力同佢爭果d（最明顯王君馨既汪海澄竟然無份）
不過名單出果陣阿六仲係同其他姊妹一樣做佈景板無咩戲份 後來原來七姊妹入面除左阿三，六個都唔少戲份，阿六應該係繼阿四同阿二後最多戲份果個（定仲多過江美儀呢 ）
不過奸角應該難攞獎？上年鷲哥都無

後面演員表都有寫

啲人話可能會除面具
唔知係咪佢啦

呢個點睇
1234
喺度劇透下先

《溏心風暴3》在大陸叫好叫座，但估唔到羸咗點撃，輸咗口碑，反而《誇世代》在大陸的收視及口碑後來追上，更有不少人指《誇世代》比起《溏心風暴3》更好看。

最近大陸有位網民就發表了一篇關於《溏心3》的評論，標題更寫著︰「《溏心3》正式X街，豆瓣評分再創新低，劇情渣到想給編劇寄刀片」，原來《溏心3》由開播獲得七至八分的評分，最近更跌至6.8分，內文認為全因結局爛得令人不想再看下去。

Btw聽講誇世代好高分
唐家家暴3自己垃圾同時，仲要遇上隔黎做尚家風暴，一比輸得仲慘

原來上星期收視由22升返上25

唐家家暴一定仲好睇

tvb會拍喱套就真係好嘢喇

得個幾億叫羸點撃

掛住呀五了

阿六唔係天真到有位上

女

開始覺得陳豪好悶

電曼
一身充滿電曼～～～

一生充滿電曼

點解bobby好似蠢過陳豪咁多咁

青出於藍

mike真係大奸人

波比當左陳豪fd
但陳豪又...

田

臭g

即係比綠帽Bobby?

幫我打卡

屌你老母又嚟大塊田

咩料啊

佢留番把長頭髮啦屌

阿田收皮啦
你去仆街好唔好

架車好肉酸

架車好樣衰

bobby

七叔

劇情又係好暴走

個天比呢d能力你
你...

唔記得賭聖up乜

bobby知得太遲喇

如果之後爆雷曼 咁田咪破產？

一野試到
秘密武器都無埋

原來真係佢心聲
點解果陣Bobby咁講野

應該係

成舊青檸咁

好同事

真係無得救

啊田應該會玩雷曼玩到爆煲

阿田

架車啲聲好好J

叫上司幫佢打卡

佢七...

個臭閪老婆快d死左佢啦

cls仲記唔記得個個係自己老公 之前未揾返個陣又講到自己點點點掛住人

個車主大陸西好撚柒

咁大間屋

阿田真係好柒

但係隻色好樣衰 可能係我唔識欣賞...

FEEL到呀田就快收皮

有錢就是

遲下肯定仆得好應

呢間屋係溏心好似出現過？

等緊垃圾田炒燶股

越囂張越等於立flat

若要你滅亡 必先令你瘋狂

跟得張生多
無慾無求

笑撚左 booby道德撚到 特異功能唔係實力既一種?

好想見到阿田收皮呀～～～
快 d 啦

攤牌

Bobby醒覺

同dina 一齊

唔知點解 我覺得bobby講既對白 好似賭場風雲個陣會講既野

離婚啦

其實我覺得兩個都冇錯

咁特異工能都係實力既一種

齊歡暢

咁大塊田係咪四條煙

bobby化到塊面好黑

賭神都要賭聖捐錢啦

離婚

偷聽人心聲算唔算偷

有時d野...一個大人大姐要去死
點阻...

唔係偷唔係搶？

你聽人心聲係揭人私穩呀

離婚喇！

其實tbb係咪買左幾棟大屋專用黎拍戲

Bobby講得真好，過來人

同Dina一齊啦

人生太短 出手要更大

啊田又岩嘅 唔係偷唔係搶...

齊歡暢
個角色都係咁

可以同dina一齊lu

佢d角色好似黎黎去去都係le d 成日勸人踏踏實實打份工

Bobby d眼淚

都係 個天比得你用呢啲能力
遲早連本帶利攞返

明明係Bobby果啲垃圾心聲叫佢唔好做藝人又食多次高級餐廳，逼到阿田走火入魔依家又扮聖人

特異功能唔係偷唔係搶有咩問題
Bobby駁唔到

想睇佳佳俾人中出即飛

價值觀唔同

大塊田 = 4條A
Bobby = 齊歡暢

總覺得佢地條感情線黎得太快
之前做出咁耐呀爆都只係比dina食住

唔係自己掌握應該就唔算係實力

都係送禮唱主題曲

連登仔聽到人心聲一定仲狼死過阿田啦

佳佳係10A喎

好多商業罪行夠唔係偷唔係搶啦

揭人哋私隱攞着數又叫做啱？

想睇anjay 呀田 龔心計三個同咪咪姐痴撚曬線

埋邊個身先可以最快賺最多錢？

安安下話

點會駁唔到 讀人心攞料同偷睇人機密資料有咩分別

個心咁諗人就唔仆街？真心話黎喎
雖然試人都係仆街

both ok
海洋一炮雙響

其實 bobby 有少少自己攞黎
因為佢之前都係好仆街

不過阿田真係可以將乞人憎嘅程度昇華到另一個新高點
個 look 又好講野又好性格又好
總之佢成個人一出場就係乞人憎
好想見到佢仆街

生仔咩住佢去醫院都夠

Trump

其實我唔明既係聽到人心點解可以搵大錢

anjay真係好撚煩閪臭閪格
同臭閪田一樣

聽到心聲都係跟個浪，人地睇錯市一樣搭沉船。

同駭客偷資料無分別

mc jin

薯片佬

個廣告咁長嘅?

罰你從第一集睇過

仲係hk咩佢

問題係冇犯法你真係吹佢唔脹

MC Jin

大塊田做親d角色真係稍有缺點都會好乞人憎

根本就係盜取商業機密，只不過係法律上冇證據告佢

所謂既內幕tips
流料就會仆街

人地點解唔講就係唔想俾人知
你夾硬走埋去讀人地個心
唔係搶係咩

你知道秘密料既話
炒股都得啦

會唔會話阿田買左電曼

又係道唔道德既問題姐
你吹佢唔漲

會啦

老實講係有犯法，盜取商業機密
只不過呢個世界冇人證明到 冇證據可以告上法庭

有其母必有其女

俾我係波比就跣阿田一鑊

頭先個段有啲捉到鹿唔識脫角
一個話有錢萬能 一個話錢唔應該咁樣賺

bobby唔係應該講做人唔止淨係賺錢嘅咩
阿如你冇其他目標咩？唔想拍戲做返女主角etc

bobby 有句講得好
一世人兩公婆
唔通特登點條死路俾佢行咩

咁算佢有心喎

屌坤狗溝掂10A

成日幻想最尾佢做過街老鼠，勁兜踎嘅柒樣

坤狗

4球野拍短片

發到咩地步幾百幾百咁出

呢個世代講法紀講道德

佢地幾時一齊左

咁你老公有對你唔好咩

大塊田賺左過億？咁闊佬

攬腰 一齊咗

係唔係我miss左?

坤狗幾時溝左10a

茁壯厹同10a

牆頭草

其實阿田都有仲善事呀
人地話中六合彩 都要回饋返出去

禮記呢

細節唔好講啦

套野cut 左好多

係咪劇情推得太快又比人剪左d轉折位

Anjay

佢以為自己賺硬 係咁開空頭支票洗晒啲積蓄

之後仆街

四百萬
當年尚董俾假豹都話三億啦

人地游水關你鬼事

重睇啦

呢套嘢唔洗注重啲重點

臭西anjay

FUCK

做自己

死左啦 罰你重睇

死左

臭閪港女

你幾耐無睇

厹

AnJ個嬲豬樣

昆狗講得岩

結結實實

最尾幾集真係做咩去得咁快

波比對住班臭西真係嘔血

臭雞做自己

個奸樣好正

無顧忌

兩母女都好閪

佢歪咀嘅

阿爆都醒過anjay

Anjay 根本就係做返自己

飛機失事

老婆同個女都係臭西

唔係
點解唔係禮記裡面做
要出嚟租

呢獲撐坤狗

次次聽到佢bobby講結結實實就好想笑

D報應報曬係佢老婆同個女度

少少啦，不過又真係阿田放大左件事諗歪左
好似去高級餐廳單野咁，明明阿爆果陣已經知佢想食平野但係又唔記得左
呢度又真係鬼鬼地

2個西女人

梗係覺得anjay係做番自己

anjay講d野點駁 講得好岩

佢本身雖然都係為錢
但佢始終靠既係自己
依家佢身邊既人

其實佢講啲野做啲野係向現實低頭姐 香港係咁

with respect 野心家真係好煩

厹坤留喺禮記做乜

其實佢講得啱
邊個唔係咁諗

hobby好橙

人大左睇野多左經歷過
唔想人地撞板
但幾多個會聽
唯有等睇撞完喊苦喊忽...

安德尊去左開新鋪，禮記冰室點？

咪係

如果係我我一定會兜巴車落去個死女包度

不知廉恥都算，對住老豆咩態度講嘢

好撚悶

仲有癲拿

死埋老豆 搞屋企人先係最大懲罰

喂喂喂
做尚董契仔個陣呢

唔好阻你 咁你靠邊個入銀行？
老六呀 ？

年薪幾百萬既 ibanker 起碼唔係拎個西出黎賣先

佢根本性格就係咁

以前啲人就屌bobby做人做到咁
而家做返個好人調返轉頭俾人屌

反而Bobby 同阿爆夾

呢句講得好
你老味一定硬嫁咩
唔幫就算 咪撚阻住晒

Bobby條線最悶 又多餘

Anjay應該CUT左一大段 同6永反之前 同去日本之前都無交代過

波比既特異功能係好返隻腳同d病？

遲下為上位母女丼俾有錢佬玩雙飛

你呢啲咪廢老心態囉

個陣佢有冇當anjay係女呀！？

倒d 咖啡入去啦

點解唔可以撞板

未換身個陣時啊
換完身就變哂性格啦

隔離奶茶王夠做到幾十億公司上市啦 老禮都得嘅

原來嗰部電視係未來

坤狗比安安屌

walking dead

坤狗個電視睇到平衡時空

開始嚟料

預見未來?

電視機預告到咁多年後

未來

降屍的

如果 proof 到佢有呢個能力
又曾經咁用過
現有罪行係有機會包埋佢嘅行為

宇宙大王

去到尾先敬重佢

咪咪姐入左青山

坤狗既能力係預知未來？

根本就係自己冇料 真係有料嘅人靠辣椒醬咪一樣可以白手起家

主題曲果個位

d 收音怪怪地

睇得出套野cut左好多，估唔到50集都可以去得咁快 真心高質

可能可以睇埋未來片

kc

連登係咁㗎啦一時一樣呀嘛

KC

屌
一定衰嫁?
窮撚就冇資格翻生?

時日太快

無知的小孩一晚死曬

劉華

搞笑

深夜食堂？

誇世代 (23)

如果返去睇到係fanny 放火即變神劇

新卡

話佢聽

講咗比陳豪知

Holy shu

Holy!

Bobby好好人

陳豪奸架

周圍派閃卡

holy

根本連ANJAY 態度轉變都無交待
CUT得太多

去未來

時光機

架車upgrade左

錯有錯著去到未來

我屌原來係咁

GG了

屌你 原來係因為咁去到未來

屌咁就可以去

屈晒

個陣大家姐都係無鳩啦啦返左黎

竟然去到未來

頂 佢又唔話比Bobby聽

陳豪個表情

下套龔心計又玩SM 唔撚睇了

係咪因為咁改變左時間線導致蝴蝶效應

無講聽到響聲就要上的士

馬明

影帝

勝利者嘅表情
好撚正

所以永遠唔好揭底牌比人睇

幾好朋友都係咁話

咪就係
正正就係bobby知道佢實力係做唔到，但都唔講出嚟打沉佢，支持佢，嗰陣仲要背後默默咁搵記者撐佢

朋友

諗起馬壯 我就係上帝.jpg

上次bobby想去未來又唔俾

宜家先整番好

邊有呀

唔抵得ocean係有錢仔個下已經有幕佢既大頭

本身去唔到架